20210218 我愛中島健人

早晨

咁早

等緊車無嘢做咪開咗先
你睇吓左邊牆有佢哋5個名

係愛啊
話說咁啱禁到kmf2 d 片
人地avax 放成幾個鐘live 片，d mv 唔鎖區有中文字幕
每日屌環球老母

呢到夾埋讀出嚟係有特別意思
屌 好撚有心思好撚sweet

環球正仆街

大家又係時候去merch market交錢

有預感會all曬今次啲嘢好吸引

大切なあの子のことを想うかのごとくエコのことを考えてみたらどうなるかな？ My Sexy エコバッグ

仲有公仔都好期待